毅進教育!

係香港讀完書唔合格讀毅進二年做黑警人工大約25k跟本係BUG
0技術成分 毆打巿民 指黑為白
有冇巴絲打有方法加深課程難道

推

有冇方法要求加深or 取消個課程

出埋D垃圾黑警冇思考冇人性